
                      Al principio tengo que reconocer que no me animaba mucho ir a ver esta película puesto que las críticas no eran muy buenas pero sin embargo, salí contenta ya que me había esperado mucho menos y me gustó bastante. Es cierto que tiene sustos predecibles pero sin embargo tiene otros que para nada te los esperas, es más, en algunos momentos estás casi seguro de que va a pasar algo y resulta que no y luego pasa en otro momento en el que no te lo esperas. Por todo ello, considero que es una película que merece mucho la pena a pesar de que no le han dado demasiada publicidad. No es la previsible cinta de terror, sino que va un poco más allá.
        
            